{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013874",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 바라한호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00以降で、チェックアウト時間は12:00以前です。 平日(月 - 金)にはチェックイン時間以降の15:00以降にチェックインすることができ、チェックアウトは12:00以前に完了してください。 週末(土-日)のチェックイン時間は17:00以降で、チェックアウトは12:00以前です。 もし予約した人数以外の追加人数がいる場合、追加費用として1人当たり20,000ウォンを当日現地にて決済する必要があります。 寝具の追加はできません。 駐車は無料で利用でき、Wi-Fiも無料で提供されます。 客室はすべて禁煙です。 追加で発生する費用はすべて現場で決済する必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00以降です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は12:00以前です。"
        },
        {
            "question": "平日のチェックイン時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "平日(月 - 金)にはチェックイン時間以降の15:00以降にチェックインすることができます。"
        },
        {
            "question": "平日のチェックアウト時間は何時までですか？",
            "answer": "平日(月 - 金)のチェックアウトは12:00以前に完了してください。"
        },
        {
            "question": "週末のチェックイン時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "週末(土-日)のチェックイン時間は17:00以降です。"
        },
        {
            "question": "週末のチェックアウト時間は何時までですか？",
            "answer": "週末(土-日)のチェックアウトは12:00以前です。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金はいくらですか？",
            "answer": "もし予約した人数以外の追加人数がいる場合、追加費用として1人当たり20,000ウォンを当日現地にて決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加の寝具は利用できますか？",
            "answer": "寝具の追加はできません。"
        },
        {
            "question": "駐車は無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、Wi-Fiも無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室はすべて禁煙です。"
        },
        {
            "question": "現場で追加で発生する費用はありますか？",
            "answer": "はい、追加で発生する費用はすべて現場で決済する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 217,
        "QA": 386
    }
}